[認真]巨輪2高天鷲同乘勝追擊蔣天龍有咩分別？

兩套都係澳門拍，極度懷疑吳岱融嗰陣係兩套劇一齊拍，一邊拍完到另一邊，造型都唔使轉，淨係改個名就搞掂

認真答你

鷲哥係成個集團話事人，惡好多
但龍哥係乜都冇，癲癲地

但兩個都係狠心

仲有龍哥識企喺度唔郁扮蠟像

鷲哥其實個角式清醒得來奸
龍哥就由頭到尾根本係癲既

鷲哥其實要經事件觸動事件先會跳制
龍哥佢就令到件事件觸發

兩種演繹，好演技

但我睇落都係差唔多
不過佢都係好戲嘅

專心啲啦

好大分別下
鷲哥個隻係狠
龍哥個隻係癲

龍哥講粗口
1:21

睇過2套，有唔同

鷲哥等埋位個時都係拎住部ipad玩鬥地主
根本就係做緊蔣天龍

鷲哥每個決定都有諗過度過，老狐狸
有一集佢講見到d比佢更有錢既人，擦曬鞋

但龍哥擺明癲癲地，自大到爆，唔怕得罪人